Sellsamal päewal 18 oktobril 1888. 
Ette tuli Jaan Kõiw kaebas Jaan Paaputel Jaan Liikeri pääle tüli tegemise perast. -
Otsus: Et Jaan Kõiw, Jaan Paputel ja Jaan Liiker peawad igaüks 1 rubla trahwi maksma. -
